周街都講緊蝗語

啱啱係M記食嘢 撞正學校放學時間 （中學生考緊試） 十枱中學生有九枱都係講蝗語